一人一張中大meme圖

禾先

仲有冇

好懷念以前玻璃屋

中大除咗舊時UC Can之外都唔算太難食

啲meme好多係原創

唔好笑